Хорошие люди похожи на тёплое солнце,
Которое, тучи раздвинув, выходит из тьмы...
Когда целый мир над твоей неудачей смеётся,
Они добрым словом согреют в разгаре зимы.

Хорошие люди не сразу заметны обычно...
Не лезут в глаза, как отросшая чёлка девчат.
Но в сложный момент не бывают они безразличны...
У них обязательно добрый с грустинкою взгляд...

Хорошие люди наивны и сентиментальны.
В них сердца любовь заглушает ворчанье ума...
Обидчика зло забывают они моментально.
Им сложно поверить в неискренность чувств и обман.

Хорошие люди в друзьях ошибаются часто,
Не видя, что с ними не дружат, используя их...
Острей ощущают и боль, и гармонию счастья...
И знают, есть много несчастных, но нету плохих.

Нельзя постоянно в их лучиках солнечных греться,
Ведь надо, встречая добро, становиться добрей!
Хорошие люди всегда улыбаются сердцем,
И видят в угрюмых прохожих – хороших людей...
